召喚痴線西(73) 善用不推文回覆

Lm

上回講到boris屋企算唔算上流

依排真係推得好快

可能停課同wfh

又要lm喇

屌上個PO咁快爆左 想覆都覆唔到

我都係 想reply人地講讀大學個part打完先知1001咗

LM先

好似一日推爆一個post

想講返198條新女扮哂正能量乖乖女咁 好嘔心
明明同雲西果D係同一類人
物以類聚 我相信同得雲西一齊既男仔 都係鍾意返同一類人
不過雲西睇到198同新女俾人盛讚 一定激到爆哂粗
自己就係咁俾人話同波仔唔襯

停課係屋企online learning已經成個禮拜

上個post講到有個有錢佬租咗部鬼口水機比個女
其實果個係大劉嚟次次希慎見到都sold out 睇訪問話佢個女係有賺

好奇一問，點解鬼口水咁多人整，d妹妹仔仲賣鬼口水賺錢？個市場需求真係咁大？

就好似我地係小妹妹個陣都好興mt
每個年代嘅小妹妹都會鐘意唔同嘅野
只可以話我地老啦

其實同拍細路仔YouTube（笑波子）一樣
細路仔野係好多市場
同埋D錢好易搵

啲小學生真係好鐘意玩㗎，特別係啲女仔
補習班見到啲女仔一人幾嚿攞返嚟玩
問過佢哋話一嚿十蚊，買十個都一百啦

rip絲打係中學個陣定poly個陣嘅事？
屌佢最後作品好似係viutv拍教畜之後就正式深潛
以為佢呢啲人一定會冇幾耐active返ig繼續影對假奶 po屌閪舞video 塑造假到仆街嘅清純形象添

返返去講八婆野唔係互屌既痴線西

上post尾講到有d mk妹做坐枱起家
會瞞住自己條仔
但有d係直情條仔知佢做叫佢去做
希望19歲（法國cherie）唔是

西九果d賣到貴到死 三四十一舊
我細妹話佢同學有賣 都賺到4000一個月
講緊中學生喎 係幾爽

其實同得198既女都唔好得去邊
唔識佢 但睇之前啲絲打講198都成日帽黎帽去
啲mk仔女既愛情 當笑話咁睇咪算
唔通真係餘生有大家咩

講起咩小影 deer都賣咗好耐相 仲要次次清得好快

老啦老啦

有冇人覺得miss pun好癲一定要男朋友係處男之前覺得佢好正，但慢慢覺得佢勁重filter，個樣好怪

䁠到笑

Alice出左片講有左

June2020
仲有四個月就生

真係有左蝦毛

大劉甘比個女都有賣，好似打埋本俾佢，係街到放埋自動販賣機
阿bob大女又係

蝦乾真係有左呀

蝦毛

希望佢個b唔會營養不良

痴線西觀察力

蝦乾，你應該有mon po既，食多啲肉啦蝦乾要好多營養㗎

真係可以做偵探好勁

係咪會瘋狂出湊仔教學片

真係唔似有左
希望佢會比飽飯BB食
同埋屋企比個位放BB野 唔好得個北歐小籃子

小熊貓應該好開心

真係好撚勁 目測睇相已經知佢大肚

小熊貓個感覺好傻姦姦

屌
心諗正呀 終於有肉食

有肉食

希望第日唔使餓到同蝦毛搶baby food

預見小蝦毛營養不良嘅畫面 個老母肉都唔食多啖又食得少

真人應該幾on9下 同嚴肅古板既Alice一齊
兩個相映成趣 有時母子feel有時姐弟feel

感覺小熊貓應該係個幾好嘅男仔，好就得人同埋好正面

見佢個人好開心咁Alice問佢會唔會開始擔心如果係女又會比人呃，點知小熊貓一嘢就話唔會，好期待佢出世同希望實行下自己教育小朋友嘅理念完全兩個style，好積極，我都幾欣賞佢

且, 之前佢著鬆身衫, D人問佢係咪有左
佢洗唔洗咁大反應話返人轉頭

放喺大劉旗下個商場
之前喺皇室堡有見過

仲開心過知道個老婆有咗

屌因為有肉食所以好開心
笑到我傻

個post上左熱門 明明用左不推文回覆

有大大啖肉食

有無人識睇蝦乾係仔定女

大家記住用不推文回覆呀

大家都唔關心佢有咗bb蝦乾
反而留意小熊貓會多肉食咗

有左係開心事黎既
希望蝦乾食返多d野等bb夠營養
恭喜哂

佢話下條片同大家估我估仔

和議

係
佢可以影響一下蝦乾
唔係BB會好慘

見到佢Ig宣布有咗先21mins,一上黎已經po哂,大家都好快手

我都估係仔
蝦乾開口話有無諗過生女比人呃
如果係女根據佢性格唔會講出口
（估炸 我無話自己係佢肚度條蟲）

我覺得似女
恭喜小熊貓終於有肉食

慘了慘了
未出世已經要慳住食
好心蝦乾買少個名牌袋買翻啲燕窩補品比自己食啦

都有機會係拍個陣未知咩性別 純粹問下

未夠三個月未唔好答囉
人地屈你就話姐
真係唔明點解要咁激動 明明係件開心事

覺得佢個樣好得意
唔算靚仔 但應該成日有搞笑野
脾氣仲應該唔錯 唔係點忍住成日比蝦乾公審

大肚婆心火盛掛

小熊貓有肉食唔係因為蝦乾終於顧及佢，純粹係蝦乾自己想食

記得有次蝦乾生日 小熊貓帶咗佢去類似扒房嘅餐廳 比佢開post公審

都登佢地開心嘅
同埋小熊貓終於有肉食喇

睇水魚呢段說話
應該都似係仔

雨僑都有咗

咁多人有左既

我都記得
出左幾個story

尋日水魚先講話同Alice唔係好熟 但去日本果陣已經特登買定塊小熊貓布第日車口水肩比佢bb

有咩問題？咁細個好有生意頭腦喎

但老老豆豆而家宣布得都係上年既事
蝦乾仲要係十月有
果時香港煙霧彌漫
就算唔係示威者都一定食唔少
而家仲要肺炎
希望佢地兩個幾黑人憎都好
個bb都要安安穩穩
出左世唔好有tg後遺
有bb係件好開心既事黎
好多人恨左好耐都冇
例如我

藍唔藍你都唔罷食罷買架啦 有分別咩

真係有左
肯定會講好多懷孕心得

之前點解估到佢有左？

係仔，仙個IG有好大暗示

To be honest
呢個時代唔生好過生啦
除非有外國護照
留佢地係到受苦做乜 唉

時機到就會有架啦絲打

祝福你呀絲打

個B又擺係個籃到
BB用品又係擺係同一個籃到
得一個角落頭安放佢

係既
同朋友講佢地都話呢個時勢唔好生住
香港快d重光我想要小朋友啊

唉

絲打調理下身體
戒下凍野 飲下滴雞精
煲下暖宮既湯水

多謝你
痴線西有愛

蝦乾終於宣佈有咗
蝦乾仔遲啲無肉食好慘

Btw記得不推文，上咗熱門

最近睇水魚啲post, 真心欣賞，除左因為車口罩比清潔工外，仲車好多比朋友，好有義氣

似係仔 佢自己ig都話多左個情人
如果係女應該係小熊貓前世情人

9估

我會照顧好自己
光復香港再諗
多謝你

咩係mt 我個年代係玩水晶寶寶

絲打 加油，我地撐你

痴線西有愛
所以之前彈出彈入一時有一時冇bb條女好反感當bb係咩

多謝你

祝福你同小天使
佢有日會返番你身邊

應該有個list

真心分享！陪我執走佬袋
[合作]孕期療癒之小物
跟我過一天 首次公開！孕婦生活

#alicemotherdiary

放鬆心情先 慢慢黎
Bb同你有緣既一定會番黎
祝福祝福你啊：）

如何療癒地生仔
北歐蝦毛

多謝你
唔騎刧個post了
多謝大家祝福
冇諗過痴線西咁warm

最怕佢哋以為賺錢好易變得大洗
或者覺得賺到錢咪得使咩努力讀書，大把大學生賺得少過佢哋，變到好似某Cherie 咁就唔好啦

應該係masking tape 紙膠帶
每個年代興嘅嘢真係唔一樣

絲打祝福你

唔好咁痴線啦 賺個零用錢姐 你估個個都係呃ki咩

絲打你心地咁好 一定好快再有
bb仲會好似你心地咁好
而家最緊要養好身體同心情

蝦乾生個仔叫蝦毛
咁之後再生係女嘅話痴線西會叫咩

4000一個月
搞到我都想賣埋一份 但佢哋好有心機，會設計logo，個盒整到靚一靚賣

水晶寶寶初中個陣已經好難買到
我記得小學個陣我啊哥扭過啲水晶寶寶比我玩
我差啲以為係糖吞左落去

絲打祝福你聽人講中醫可以調理身體

絲打
要養好身體 祝福你
第時你bb一定好幸福

佢個樣係完全掩飾唔到有肉食果種開心

bb一定會再返去你同你老公身邊
襯依加呢段時間好好養好自己身體
等個疫症過咗再努力！
bless you

蝦米?

其實啲補品真係有用咩

著鬆身衫 有少少肚突突（好似）
布甸頭好嚴重都無染返

仲有喺呢d日子去抽血

我小學果陣玩 中學冇玩過

蝦毛毛

屌 笑左出聲

生女叫蝦頭

見到痴線西們都恭喜蝦乾有咗 都好開心
睇得出大家唔會為屌而屌 對人不對事

蝦米幾好 又係乾乾地嗰種feel

叫蘇蝦 正
好期待睇佢跟住既一系列有關生仔既治癒片

酸兒辣女我估仔！

要係蝦字頭

興趣，好多發youtuber夢嘅少女

絲打 祝你嘅BB健健康康肥肥白白

係呀 佢地會諗埋好多好聽既名
跟住拍片剪片
又會諗好多創新玩法
不過上面絲打話有害

印象落磞砂驚食咗落肚會中毒
宜家好似大家用隱形眼鏡沖液代替

佢自己都係處咁要求無問題既。
同埋佢都唔係sell樣係sell對波

個人真係衰唔晒！有愛心加分！

又要po哂出嚟比人知 條仔情人節唔陪佢

咁個成本咪貴咗好多
我見佢地ig會研究埋用邊個國家出產嘅膠水會好dok啲
鬼口水experts

蝦乾有蝦毛
就食嘢健康啲 食翻多啲肉
啲肉醬 麥樂雞就唔好整咁多雪櫃
食多啲新鮮嘢 等蝦毛健康成長
你生完要減肥自己減好啦
唔好要你老公同蝦毛陪你
無肉食好撚慘嫁

絲打好好心
雖然痴線西平時把口好衰
但大家都替蝦蝦擔心
同埋睇得出都衷心開心

絲打咁好人 一定好快會有返架

點解恆仔ig無post過小花

蝦毛呢個乳名其實好得意

係個個都好似自己個fd有左咁祝福佢
痴線西其實心地善良 係把口mean d

如果蝦毛要跟蝦乾之前嘅飲食習慣生活
好容易營養不良嫁
佢啲麥樂雞依家已經話可以俾bb食
差唔多一年之後個b先食得
講真 俾bb食緊係新鮮整
點會諗俾雪藏嘢個b食
做咗人老母就唔好咁懶 又唔洗做 剪片又有助手
煮啲新鮮嘢俾個b食唔難

雲西好有心機diy一本簿比人喎

真心對水魚改觀，有愛心又黃又敢言，對住小花都照屌

好真

蝦毛仔

蝦米啦

投票：

蝦毛
蝦米

北歐風顯瘦孕婦穿搭
[新手媽媽必睇]bb飲食全分享

好心到幫緊蝦仔改名
真係痴線西

投左蝦毛好cute

呢頭講完佢有左 嗰頭見到m巾廣告

加油絲打一定好快有 呢排要小心身體呀

改到可能本人都用

好好休息下調理下先啦絲打
你會再有bb架

仔 蝦毛
女 蝦米

我有呢個預感

都話男仔蝦毛
女仔蝦米
btw蝦毛正式成為痴線西契仔

做咩要一言堂 投票唔好咩

Audrey

已經預視到佢大肚實煩撚過西

西班牙老母嘅feel

絲打你BB一定會肥肥白白 健健康康
好人會一生平安

祝福你地！
Bb係亂世中岀世，一定會更加堅強，大個都會係一個有良心善良既人
祝bb好似連豬咁得意

突然諗起之前有絲打學蝦乾出ig po笑到仆街

［Alice孕記］跟我一起準備北歐風bb房吧！
#Alicepregnancydiary #week30

Agger

孕婦辛酸

想知條片除左講佢有左仲有講咩？唔想俾view佢

幫佢諗埋有咩拍
[Alice 孕記] 輕鬆簡易初生bb 食譜 還有超治癒的bb小餐具（笑）

恭喜蝦乾，希望佢食多啲肉唔好再整紙巾肉丸
冇益的

絲打加油啊好快到你有bb
依加肺炎咁勁 過左先有BB會好d

加油，要健健康康啊

覺得大家改既名好得意
相反MMM個女就叫小老泥
崠個女就錢7
講真蝦乾個樣唔算好差, 小熊貓又五官正常, 相信蝦毛都會得得意意

北歐風嬰兒小物分享

佢弋種有肉食而興奮嘅笑容

好有愛

忍唔住cm 笑到仆街 有肉食仲開心過有左bb

痴線西契女係崠個女？

絲打祝福你 你先調養好身體同心情 你嘅小天使遲早會同你再相見㗎

期待已久的日子終於來臨了
用了五分鐘弄了個collage
再配上手寫的 Congrats
終於可以向大家公佈好消息
對 我要當媽了
小蝦毛在肚內已快二十週啦
感覺很奇妙 既平靜 又激動
我想 當媽的心情就是如此吧
而爸爸小熊貓當然很興奮
興奮不止在於快要當爸
而家媽媽最近愛上了吃肉
小熊貓也受惠呢！
現在有新鮮的肉吃
早前大受好評的仿麥樂雞也被打入冷宮
所以小熊貓
要好好珍惜餘下可以吃肉的六個月啊
接下來的日子
蝦乾媽媽會跟大家分享不同的懷孕資訊
暫時想到的有：
- 蝦乾媽媽聲控小熊貓做家務
- 北歐風備孕手冊
- 治癒孕婦美食教學
- 新手自拍專業孕婦照教學
還有甚麼想看的嗎？
-
好啦死蝦乾雖然好撚憎你成日扮哂嘢教人嘢
但睇咗你咁多年 見你有bb都幾感動嘅
小心身體 好好保護自己同bb
賢淑image生完先再扮啦

笑死 好多肉

你bb一定會健健康康！！

絲打 祝你同bb都健健康康呀
bb一路長大 一定會見到重光嘅香港

碌fb見到有人po美女youtuber

人在韓國 想講完全冇咁嘅情況發生

絲打加油 一定會再有機會！

好慘wo r

笑死 eq高
一有咩唔岩聽佢同藍絲brandy咪又係係到鬧人
又係到打飛機

其他佢會唔會有d乜產前抑鬱
又乜都賴小熊貓

無㗎啦 有bb心跳同佢地清談

有無諗過係人問題 大份到俾人當怪物
韓國人撚識分你廣東話 普通話咩

轉左畫？ 唔係個DJ阿叔

搵唔返最好笑果兩篇扮蝦乾ig post

搵返呢個： 大波石原里美絲打

望住小蝦乾一天一天慢慢長大 真的感覺好療癒☺️
#alice’smotherdiary

@stokkebaby#stokkebaby#stokkehk

受精六個月紀念日
肚皮脹脹的
如果是六個月前的我應該已崩潰了吧
現在我卻感到無比幸福
我想 當媽媽的偉大是由放棄身型開始吧
小蝦乾 我和爸爸都很期待你出生
偷偷跟你說 第一個跟媽媽慶祝受精六個月的
不是你爸爸 而是仙仙姨姨呢！
我為你確實放棄了不少
六個月前下訂的北海道機票 酒店 通通泡湯了
那把$1400的刀也很久沒有用過
不過我想 一切都是值得的
最後想給大家一個懷孕小貼士
如果你們懷吐情況嚴重 要看醫生啊！
#AliceHaha #AliceMama #小蝦乾 #小熊貓一家 #母親很偉大 #要孝順父母

iamsnowwhitewhite 六個月都好fit呀 好靚呀alice😍😍😍
Aliceha @iamsnowwhitewhite 要保持身型實在不容易

cynbunny 好想快啲見bb
Aliceha @cynbunny 再快也要多等四個月吧

祝福你呀絲打
宜家好好調理下個身體 保持心境開朗
係適當既時候就會黎嫁喇！

198條新女 好似有正過個鼻 之前都唔係咁既樣 定係畫陰影？

係佢呢個整得太大柒啫
見到有個同呢個差唔多樣但係細好多嘅係同一個位置好睇好多

btw 我都係鍾意呢款多d

個tatto 嘅shape base on 自己個胸型

雲西：魚生有鯉

最好笑係有埋d comment
笑到癡線

mamiiii

c 打bb 同你有緣嘅話會再有㗎，而定最緊要養好嗰身子，等下次bb 嚟搵你嘅時候可以健健康康咁生佢出嚟吖

不好笑

鬼影變幻球

講開佢整肉hi剩係諗到佢個紙巾肉丸湯
蝦乾你要學多d 點整肉吖，唔想見到蝦毛咁慘

幾正 邊位

其實佢都幾大陸妹樣，點解d 人會話佢靚

但張相影得佢唔好睇

乜結婚唔係請律師黎證婚即場簽架咩

好撚勁
好似前幾個po已經開始講緊懷疑佢有咗
點知真係

散左好耐啦

港版周子瑜

人哋混血嚟㗎

驗一驗眼好喎ching

我都係混血
九龍mix新界

佢似係真心膠 呢種戇直嘅男仔算珍貴了
呢種男仔性格超可愛
會做好多on9嘢
但自己又嬲佢唔落咁

點解佢可以咁撚有錢？.....

苗族 我屌

總於唔洗為咗食肉 自己包勁大嚿餃子

蝦蝦個名好可愛

記得佢上年（？）送車比條仔

希望蝦乾同小熊貓好好培養蝦毛
讀多啲書就唔洗扮知性扮代表
仲有唔好教埋佢你啲螞蟻論喇

因為只搵有錢人做朋友

最主要係因為蝦乾係衰鍾意認屎認屁姐
佢心地唔係差
起碼唔係yaki嗰啲教𡃁妹唔使讀書呢啲痴線嘢
教人賢淑又冇錯嘅
係有時做多咗扮嘢咗啲姐
同埋佢同小熊貓生個蝦毛出嚟唔係啲mk妹玩玩下咁
睇得出佢哋係生出嚟想組織家庭認真教育佢
唔係崠大媽咁樣借個女上位
雖然之後預咗會有好多湊仔片
但係都開心嘅
btw覺得蝦毛有小熊貓呢種性格嘅人做爸爸會好幸福
生女（蝦米）應該會當佢公主咁錫

吾知點解睇到好warm

蝦乾o的性格教壞細路喎
係價值觀問題喎

room tour／house tour分好多條片出＞賺views
LC bagger
認屎認屁教人攝影＞出書賺錢

咁嘅心態唔會係好人囉

做乜無啦啦幫佢洗白

大肚就可以洗白。。。。。

會唔會變左痴線西契仔

冇幫佢洗白喎。。。
我似hard sell小熊貓多啲

18m之前都叫蝦毛
或者加固後改叫蝦米 因為大隻咗少少

點解我睇下靚仔都要見到呢條女

係唔啊絲打

個豬膽鼻，不了

個名都唔北歐風

三鳩都快啲大肚啦 可以洗白呀

呢個不了

好難對佢有好感
佢嘅螞蟻論好難忘記

心地唔差？絲打是咪唔記得螞蟻論
蝦乾有左係值得祝福但唔好吹奏佢

做乜個個都話我吹奏佢
我吹奏小熊貓多過吹奏蝦乾

英文名叫Harmes
法國風

屌

啱啱喺ig嘅廣告見到，小小驚嚇
對Minnie冇乜感覺，純粹覺得嚇親

又係我 我今次都有幫佢諗list 要重酬我

Hi

佢條仔都唔靚仔

靜係咁多個月都冇出過聲
已經唔可以話佢心地唔差

諗起李卓媛
：英文名係cherie 法文嚟

想了解下其實點解會咁後生就有脫髮問題

真心好慘 咁後生

有啊

咁都計

認真一問 幾時分手

波仔家姐明明有男朋友但好似日日係屋企
情人節都係屋企咁

記得之前佢個勵志其中一條仔(對眼好大嗰個)散左冇耐就係海港城見到佢同個阿叔拖曬手咁行街

壓力同基因 每到sem尾chur deadline交paper我甩得好勁

屌 收翻 sor

我有時都會⋯⋯有冇解決方法

我都好想知每個sem chur起上嚟甩得好勁 望住啲頭髮越嚟越薄同少好撚驚btw我買左生磨芝麻醬嚟食 唔知work唔work

其實198條新女好扮野 只係讀hku space既Aviation 就成日係咁提自己讀航空咁
其實咪又係hku space...

其實一講自己讀航空都知係讀唔到u

要頂得順蝦乾真係要好好脾氣先得

讀唔到u又唔係去外國讀都要曬先好笑

Btw 198個樣其實好似隻羊，真係一高遮三醜

有無ig 勵志個個

唔係 可以上律師樓都有證婚房

cilla係咪住九龍灣個頭 成日見到佢

佢好似有讀polyu speed 嘅 top up degree

有綠卡先會生

都唔係獨照

有外國護照帶到佢走先生 腐敗港共 獨裁支那 支那移民 生完驚害左佢

肺炎仲出咩街

係囉 留係屋企直頭正確示範啦
有咩好屌

就算唔係肺炎 情人節都唔一定要好多活動咁過啦
何況佢男朋友都冇諗住出樣 所以佢地出街都唔會post ig

Private嫁cilla 洗樓片
附上

Yes

好奇一問
其實佢識唔識自己個名法文讀音係咩？😂

條仔就冇乜討論價值 好想要返cilla之前個油頭肥仔毒撚男朋友嘅相

點知自己都係讀返Cherry

肥仔我諗應該係我口中好樣衰嗰個記得之前有cap不過依家冇咗

真係rock哥？

佢住何文田㗎喎

我知你有mon post㗎
你個法文名正確串法係Chérie
讀音sha-ree

法文r音讀h
應該讀sher he

法國cherie

自己上google search下Chérie點讀啦
啦

係囉 都食緊7仔烏冬啦佢

唔使起鋼嘛我兩個讀音都見到，同埋我學緊法文，r音真係讀h

點解條仔接受到自己條女同前仔扑野片比全世界睇過

第一次睇痴線西睇到流眼淚

其實又唔洗起哂鋼嘅
人地唔岩咪好好聲聲指證返囉
我唔想呢個post因為嘈交嘈又勁快完

連追返兩個post
由芊芊靚唔靚講到法國mk cherie再到大家突然好溫馨咁幫蝦毛改名
大家真係好痴線

所以我無打算同佢嘈一個法文讀法 一個大路啲嘅讀法 無嘢好拗 上兩個post嘈交碌到手都軟埋

呢到咁多人估係仔
我睇仙ig d reply似係女

係~佢除左造作少少同埋下專家呢下有d煩之外，其實都無咩野 at least 佢自己都成日話自己係港女~

見到佢話小佐藤健

39呢個直頭係虛偽撚
Ar least 蝦乾既虛偽係扮下知性美同人妻咁 會同大家講點扮~

因為佢地都有條比全世界睇過 打和super

More

雖然我唔鐘意蝦乾 但有小蝦毛都係開心事
bb要健康成長呀

另外樓上絲打唔好灰心 bb好快再黎搵你
我地一齊努力令香港重光 令下一代可以呼吸自由既空氣

隔離po有條仔嘅jj圖

之前睇過rock哥流出都幾型架喎

Polly係咪同toki一齊？年宵片都幾親密，同佢男朋友冇出現過

之前食元氣比人擺上黎佢仲唔認衰架又拎番自己14年已經有出黎出黎講 一路搭黨鐵一路屌鳩人地搭

Toki感覺似gay 喎

求link

睇Polly新片發覺佢真係冇乜禮貌

痴線西上年就估到喇

係幾似姐妹嚟可能

陣間又嗌交㗎啦

絲打 bb會再返嚟搵你㗎 唔好灰心
我都衷心祝福你

絲打
生bb要順順利利啊
母子/母女平安！！！！

搵咗好耐都搵唔到

第幾回覆

崠細女好似呢個snapchat filter
但都幾得意

#16

thanks

踩人地黎讚自己呢

其實佢咁肥 多多少少都有荷爾蒙失調

Toki唔係同另外都有影相個女仔啲細路唔係佢地嘅咩
Polly男朋友都有一齊影相啦 應該年宵嗰排散？

你最後個幾句好warm

個個唔係佢個妹個朋友咩？

好sweet

睇polly啲片成日覺得 佢男朋友好似對佢唔係咁好

祝福你呀絲打 要養好身子先！

加油啊!

可能我搞錯 冇記得咁清楚
不過當時Polly男朋友都有一齊影啦
應該年宵嗰排/呢排先散
我都覺佢同Toki有啲親密
但又未至於覺得好有野

依張幾得意啊

Polly 捐錢去南極5-10%都有5位數 之前有位絲打講話肥蛙賺到1,000,000應該唔係冇可能

係囉 天蠍座成日用呢d做藉口 話咩我對最親既人先會咁 都冇諗過會hurt到人

散左咩

依post真係好柒好mk

岩呀 就算冇分手 冇去年宵幫手都唔係咁好啦

去翻上個Post搵
Post 出尼又比道德西鬧女人為難女人

story有暗示最近感情唔開心，暗示情人節冇野做，好似del左好多相，同埋好似佢男朋友unfollow左佢

即係呢個Rock哥本人定係之前同過佢一齊咋
Cilla條仔係rock哥？

跟住又有人衝出黎話天蠍性格點點點

冇嘢啦我睇漏左 唔好意思

小丑fish mon完po即刻po出嚟

脾氣真係幾好 又nice

水魚

Respect

為公開而舖路啵boris
快啲公開快啲散呀
如果有道德西想話我mean之前
睇返條女之前幾有機心幾假 實質粗口爛舌又冇內涵既mk妹
搶人男朋友做雞樣樣齊
Boris 雖然都唔係咩單純嘅人
但依啲女一定要有報應
雲西 我一定食住花生睇你到時日日叫春嫁

講真我係幾期待佢哋分手

推得太快 啱啱先追完72 睇到大家開片
突然73變咗溫情post
食肉嗰part笑到我傻

搶人條仔仲要冇羞恥心 喺返同一個位影相覺得自己好撚威
先唔講人哋女朋友本身係唔係好人
呢個行為真係好賤格好恐怖

Liz條新片 Mira睇完肯定心諗:不好笑

Btw其實我都幾欣賞池美麗 雖然佢外貌唔討好 但佢心地幾善良

公道啲講 唔似樣同埋mira靚啲

之前見過池美麗真人係街扶呀婆 其實比起啲真係樣靚但心地唔好嘅KOL好好多 好似某啲俾人抄牌仲鬧番人嗰啲呀 虐待狗仔呀嗰啲

點解又有人逐個逐個負皮？

lm

佢係波仔之前有個成身紋身既仔 一齊左幾個月
又話半同居又剩 之後散左話唔夾
係咪比人中出即飛

當年啲mt始終係日本貨大家知公價原價幾錢，無得賣貴好多，但鬼口水自己整，margin好大

條仔咩樣

佢又係冇show樣 但好多紋身
我之前揾到佢ig但已經唔記得咩名

都係physics同chem嚟嘅

真太空人

雲西而家真係好扮得
扮曬賢良淑德好女友
情人節靜係想要張卡仔
諗起佢牛高馬大粗口爛舌
扮小女人真係好嘔心
明明睇佢ig成個潑婦
可能覺得自己識咗個筍盤
但都唔使虛偽成咁呀

佢叫人排隊嗰到 就咁話 呃 要買xx排呢到 xx呢到
講句hello唔好意思會好聽好多
但佢似係真係introvert 所以搞到好似唔係好識對人咁 我見佢私底下同觀眾講又唔係咁無禮貌

先慢慢調理身子，呢個時勢其實生小朋友都好慘
又要驚佢中tg、肺炎，又冇得帶佢出街

雖然水魚成日公審佢老公 睇佢story 其實佢照顧老公同個女都好好
仲有佔中期間佢有派過幾次物資 而家又出力派口罩
真係對佢改觀
好好奇做咩同呀花班人反左面
我記得佢以前對呀花都好好 成日煲花膠湯佢飲

佢之前story reply話感情上有煩惱

話呀花借完錢唔還但呀花果時已經好搵得下 唔會掛？

只不過係post下食野相啫⋯

好正
申利 gay佬

其實liz都好有機心 明明唔似 咁樣放出黎 同時笑兩個人 mira睇到一定反曬白眼

冇幾耐之後就咗台灣 有冇人記得

佢條舊菜

諗起佢個未來新抱就慘 惡毒奶奶

黑警家屬都係整容進化樣

好大機心既女人
擺明去台灣目的就係想溝boris
又係既 冇內涵學識 淨係識p圖粗口爛舌嘅低質女
見到boris 成個”package “都比佢既mk圈子識嘅人好
梗係唔放過啦

我記得佢話係去lkf識嘅 雲西自己講見個男仔又高（180cm up）又靚仔就主動出擊 好似幾日就一齊咗

可能我錯覺 佢個樣越嚟越怪 尤其下爬

其實我覺得佢同liz未整前都幾似 以為係親戚

之前兩截色而家又突然染返均

究竟有冇人會買佢得一件嘅衫重要分分鐘畀佢著過

都幾核突下

咁快諗到呢一步

根據我經驗 通常啲情侶呢 你地愈唔睇好佢地愈有苦命鴛鴦嘅感受愈愛得黐纏 所以就大家係到狂踩只係幫佢雲西咁lol

愛到咁自卑 最尾無左激情之後就好似pkj當年一樣

有時候朋友嘅野 無話一定係邊個問題 去到某個位頂唔住大家可能就byebye 我諗好多人都經歷過

咪係 係款幾多年前

我見之前提過個angelica都係咁
極懷疑其實係賣二手衫

根本就係佢地個碼

咁都可以係big4生存
諗起佢接wok job都可以笑笑口講
哈哈哈 聽日一定會唔洗OT可以打機架！

咁似中學時去旺中買嗰啲款
60蚊就有

同意
小熊貓反而先係正常人，係教導正確價值觀

個口

其實個男仔比人當完水泡 玩完感情 又得咁少人follow 唔係啲咩kol 你咁放人地個樣上黎討論好咩

Wtf 靚仔？
唔怪得有boris 當執到寶咁啦

Big4生存要點 big4都唔夠人wo

明明就係愈冇實力既人留得big4愈耐

我10年前有一件...

我淨係知條仔話雲西床上好主動 一齊頭幾日就有得扑野 條仔話有女送上門 唔通唔食咩 利申 識佢條舊菜

其實就係呢d 唔太醒既人先可以係big four返咁多年工

波仔老母都係法國cherie

醒嘅仲同你挨咩 廣告4as都係咁 話就話升得快 但晚晚o到凌晨點頂

我覺得好有心喎 講真boris唔會係冇budget買禮物買花 但佢反而肯花時間去整本簿比女朋友 仲要咁多頁 我作為女仔 收到男仔送手工野會開心好多

蝦姐有咗

100週年笑死 到時蝦乾幾歲？

馬上澄清

又唔係出名嘅人 點解要post人哋上嚟?

都mon得好實

好啱啲妹豬

佢係咪Chok親條頸....

你係波仔fans

我係好撚憎雲西+波仔但唔信波仔會對雲西整diy嘢咁好

你係入面坐左幾耐

尋日波仔個story都影到本野

無Follow佢

似真fans喎絲打

唔係。。。。啲妹妹仔先會鐘意boris
好耐之前派聖誕卡又真係有人拎
Btw我主力追擊雲西

點解佢成日都自問自答

個封面仲要幾靚

咁都搵到 勁

佢係咪訓捩頸

中咗輻射咁

好撚難聽

想問下雲西點解同到個boris一齊去旅行

仲食呢間 不過又係藍絲唔出奇

有無人有睇過barbieshong好細個但係啲化妝品多到仆街 之前出開講英文嘅妝片 俾人話佢做作 後尾講翻廣東話又幾討好好似去左美國讀書 但未讀完就翻左黎有無人知多啲

波仔都整得幾靚

唔怪得之前雲西po呢條仔成日遮佢個鼻同口 淨係露隻眼 想人讚佢男朋友好靚仔

但點解要搣左落黎再夾落本簿度

不意外 佢地有食Shake Shack

淨係知佢個樣
由
變成

rock哥係gay?

宜家可能29蚊有交易

所以佢咪話有好多網友”祝福”佢囉
成班連登痴線西喺到吹奏佢陀b唔知做乜九

可能係用黎隔住啲蠟筆甩包

唔似係喎 似健身毒L溝唔到女嗰啲

佢唔係有女朋友㗎咩

啱啱特登開嚟聽 唔諗過會難聽成咁都post出嚟

藍絲幫襯返藍店好合理

搵唔到相似嘅地方

係囉 拍過出黎

唔係想做道德西，但普通人就唔好放啦
同埋佢咪就係做緊雲西而家個角色，又係唔見得光從來冇畀另一半開過樣
其實都慘

同一個人

佢果時扮哂神秘
想令人覺得佢條新仔好靚仔
其實根本係向198示威
一副我沒有你也過得很好的樣子

痴線西一話波仔hea整
佢就po哂內容出嚟
真係好似法國Cherie咁唔輸得

第一張左邊張相係咪同餘生有你一樣地方影

上回講到soheeheee
我有泳照 大家想唔想睇

來吧

但我一擺上去就會爆左我身分
比我諗下先

我真係唔明點解佢會紅 樣又唔係靚 又矮 對波仲係假
你係咪識佢？ 性格點？

唱終身美麗仲要tag埋sammi

大奶奶呢

痴線真係好有自信 咁都po 佢老公冇教佢嘅咩

我反而諗佢生仔有冇考牌
唔好教到個小朋友好似佢咁黑心咁MEAN

記得痴線西有講kitling間shop賣既衫係台灣某一間網店啲衫嚟 但買貴好多

Who?

大家唔好介意我遮到咁
個陣同佢好fd以家un fd咗十世
佢好多野我都知 性格係好好
但真係好撚蠢 成日比人呃
唔知真蠢定扮可憐
中學個陣佢已經轉有個pri ig
全部都係呢啲相
佢唔比任何人follow(定唔知一兩個）
我同成班朋友貪玩hack左入去
佢真係好雞 唔知影呢啲相博乜野
得C扮D 又矮 塊面又肥
唯一叫有啲樣（識佢個陣好7）
但大把人好過佢啦 屌 正一矮肥妹
因為我個陣嘅男朋友好中意佢
所以我好憎佢 我唔知點解自己差過佢

你又會hack到既同埋加密應該會好啲，你好易自爆

唔識呢條女係邊個
但人地po係自己private ig 你都識講最多得一兩個人follow
你同你班fd hack完入去睇哂人地D相仲好意思話人唔知博咩話人好雞 條女有諗住俾你地睇架咩?
你自己hack完睇完又話人係雞 又po上黎想大家陪你一齊公審
唔怪得你男朋友唔鍾意你啦

成段野勁大陣酸味

笑撚死我
佢個頭搖嚟搖去 聽到我好暈

聽到第一隻字已經笑出聲
哪來的自信。。。

佢仲要唔認有整 當人地盲嘅咩

盲都睇得出佢自己放自己上去...兜圈讚自己性格好身材好 但係踩又踩得弱 一個憎佢嘅人點會咁樣講嘢
用張咁嘅相

真係好難聽下
同埋佢個樣jm9

自信滿滿

我覺得好撚雞嘅啲相

隻眼都唔係靚啦

睇左睇層主po過嘅野 第一個po話自己ex係女仔 最新嗰個po又問人點撩男朋友扑野 自po味濃

對波同上個post果張差咁遠既

都係借ac
所以米話驚自爆 唔撚睇字？

呢個米我識佢個陣
樣衰到嘔

米話冇波囉屌

你幾時有講係借ac

未見過人鬧人 但成篇野其實好多位都係讚佢 自post味濃

睇返舊post啦仆街

屌 same here 我男朋友仲要比佢ig我睇 話乜瘦底大波 ig 女神 好熟手咁開啲show波相我睇

屌 好撚on9

真係好撚難聽

米完未 其實上回都係講左兩句 冇人想知
你又話冇波又貼人地d大波相上黎想點
睇完成篇都唔知你想踩定讚

洗唔洗起曬鋼

你話張相係post public就話啫，依家人地自己private post都畀你拎嚟公審，cls

因為係佢本人 所以特別緊張

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈

加入工會
⚠️工會大全⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

+1唔識
但人地都整左private
私隱仲要hack入去
本身都無諗住比人睇 你理得人姐
你仲放埋上黎 都幾無道德
我係你男朋友都覺得你差啦

我係見到佢叫啲朋友幫佢做嘢嗰陣一句 幫我乜乜乜呀 跟住一句唔該都冇

點解依家成日有D 私怨撚屌
借痴線西個Po 借刀
Po d 三唔識七 仲要Account private 既女上黎
做乜鳩？

嘩 一開黎聽 唱得唔好聽唔緊要 但唔好獻醜

難聽都算 睇住佢唱到好用力咁 真係窒息
好難頂

我都係鳩up下佢hea整姐無心架

唔係Po過啦咩完全唔似樣

你似打手多啲wo 又唔加密

Icu真係好柒 feel到佢後面d人覺得勁odd

似係啦
戇鳩鳩咁

君子絕交不口出惡言
出賣個曾經frd過嘅人，其實係極度賤格兼無品
戥條女慘，同你呢啲咁嘅人frd過
話曬曾經一齊開心過，點樣做得出咁心狠手辣？就係因為你男朋友鍾意佢，妒忌佢所以要咁害佢？

同意hack入去人地private ig睇 重要話個女嘅相重雞味 私人ig擺咩相關你撚事咩

化到咁濃妝做運動成條毛巾都係粉啦

睇到我眼都凸埋咩正一矮肥妹 冇野搵野黎鬧

佢成日都係咁，其實化妝做運動唔係對皮膚唔好咩？

珍珍同天堂鳥

要濃妝先做到abc架

呢條八婆 我同佢一齊過上堂
絕對無問過我可唔可以影相

我Exactly唔記得係邊一堂
但係呢到有我之前去呢間Studio嘅紀錄 見到我真係去開佢間Studio 唔係老屈

見你地講到咁難聽 勇士上身去左搵黎聽真係好難聽..好難聽啊林奕匡唱歌都叫ok吖 快啲教下你老婆唱歌先好比佢出黎獻醜啦

佢仲有個ig專放唱歌片呢啲人到底咩口味先講得出好聽

想講我個留言勁快有負評，係咪佢本人禁

蝦條

Wtf

救命 難聽到聽左第一個音即刻熄左
唔好咁有自信好無

啱啱去左聽 點解佢唱到成個智障咁
個d身體動作想點

我都有個火車頭咁快手

好有自信佢真係

米八米奇如果你唔係佢本人 係私怨撚既話都幾撚臭閪 果條女雞唔雞假唔假波係一回事
但啲相放private比你hack完仲要放上黎公審係另一回事囉
痴撚線仲要同條女以前fd 過隔住個mon都feel到你陣臭閪味
仲話（我唔知點解自己差過佢）呢啲咪原因囉
利申：唔識相入面條女 純粹好撚憎呢種臭閪低莊行為

你哋講到咁我都唔敢去聽

衰八掛 走左去聽
真係好撚有自信

最好笑要講明自己original key🖤

我都岩岩去咗聽 難聽到
仲要狂望住個鏡頭怪笑
好有自信咁郁個身

影衰佢老公

我唔應該衰好奇走咗去聽
好後悔依家

幾切合佢人物性格
未拍拖已經屌得

笑死 佢係咪又係不停講英文R哂frd咁
我有個Pr朋友event 同佢做野 佢又係淨係講英文
跟住我朋友個同事寸反佢 叫佢可以講反中文 我地識聽

唔覺佢哋本身就識

啲bird

見到佢個樣都算 fing嚟fing佢睇到心都煩埋

邊一忽似本身既佢？
睇咗好耐都搵唔到
可能係牙齒

聽咗好難聽 好難聽啊

唔怪得同肥珍同屎盤做到朋友
一開聲嚇死我
本身諗係咪痴線西要求高
屌你 咁樣都post得出？

好心唱唔到原key 就唔好唱不過可能佢自己聽唔出

Coffee
兩頭唔到岸 抵撚死

果陣記得有好多人話似南亞
我都睇過story話係落club識
果排為左激198 係咁post story 話自己落club
雲西唔係好鍾意話自己每次拍拖都拍得長嫁咩
每次同人分手都塑造自己受傷既形象
依家係到洗底扮曬野果下先嘔心

啲人有冇唔妥佢
覺得佢淨係黎打卡

其實我完全唔明白啲大陸人點解會因為啲明星唔想嚟大陸發展就要扺制佢地真係覺得自己好馨香㗎喎

其實佢知唔知醜。。。

佢唱歌個樣勁造作
佢係咪真心覺得自己唱得好好聽

Icu着風褸都要跌膊fashion disaster

玩緊小朋友齊打交

佢同佢個frd cherie真係同一類人黎 鍾意意第一 好易比人捉心理 大家想睇啲咩笑兩句就有得睇

我都係

絲打絕對係痴線西教材 有証有據

同老實講整得好過liz同yaki ahfa 果班

佢同boris係咪去台灣嗰時扑完先一齊

整得好靚可唔可以介紹吓個醫生

下靚？
我淨係覺得佢啲五官好似突晒出嚟咁樣 pop out嗰隻

巴打咁高要求 我真心覺得幾靚

成隻ET咁喎

有咁誇？ 可能大家審美唔同

我都覺得幾靚
但影相唔可以作準
整容上鏡正常都好睇 真人至見真章

嘩屌！睇啲story感覺佢覺得自己唱得好好！乜佢聽唔到自己唱成點架咩

佢同frd都係話靠化妝同p圖無整 真唔真我唔知 但佢而家都好潛啦無咩野

係 我本身想上ig睇多幾張再講 但搵唔到 咁岩呢張我覺得都不俗

按捺唔住自己啲好奇心㩒左入rikko唱歌片到睇難聽到fing嚟fing去佢個頭 唱到斷氣咁

Riko好煩，佢啲n場結婚相＋n次pre wedding 係咪會po到2046
開埋唱歌ig係咪以為會有人簽你
佢唔好講girl power啦，girl有自知之明㗎

唱歌都算無咩走音，係唱得好用力但係佢d 動作表情真係好難頂

應該純粹覺得佢有錢tag下姐

但係整完幾似香香

屌佢老母係咪咁撚憎做香港人啊
又搵唔到老襯嫁去外國又要留係香港 真係慘

唔賺你咪唔賺你囉
依家又唔係賺你錢又要反你

兩個眼距都好近

似係小妹tag蛙姐玩下話自己想食軟飯 等蛙姐變富婆

pkj 同佢都扮Abc
但pkj 相對無咁令人覺克人憎

個樣討好dd

應該係講笑想蛙姐養佢?
佢地成日講笑話養大家之類

唔係有個意大利人媾佢咩？（佢話）

岑麗香都係整
仲整到上曬癮咁唔識收

屌 一路聽個樣係一路

g持絲打體驗一下震撼之處

小紅書 抵撚死 繼續做湊仔婆算啦

宜家對眼好鬥雞

Bubz新片唔比人留言唔知有冇get錯/我old news咗，佢同tim分居緊？

我淨係知佢喺出邊食嘢又唔戴口罩
呢d人宜家仲掛住玩真係好快死
宜家乜都外賣翻屋企

唔知佢老公點諗

做rikko lee鄰居幾慘
間房睇落冇隔音

得對法令紋一樣

人地日日都要worrrrrrrkout架

難聽都算 對住鏡頭係咁chok個樣
個身仲一直搖

肯唔肯埋佢單呀

整過就要keep住整

佢啲片因為有小朋友所以比youtube block左留言

同埋佢話now every time she sees their dad its time for the kids to go所以應該係分左居了

我突登睇返上一個po 又見唔到嗰位絲打有爆過料
都係笑佢對波細同紋身唔靚咋喎

我都揾唔到ig 改左名？

係咪呢條撚樣無啦啦發癲又搵野黎鬧
狗改不了食屎真係佢呢啲
成個潑婦咁
係你ig你中意po乜柒都得
但外人睇落去真係覺得好無教養

係咪再前幾個Post
呢排啲Post推得太快

呢條mk有咩討論價值 mk妹係冇野做聊下交嗌喇

之前一齊去日本
今晚見到story好似一齊食情人節飯 又係d黑黑地餐廳食
之前珍珍有話自己男朋友好鍾意睇微辣
天堂鳥又真係有follow微辣ig

#156

上幾個post po左佢同條仔比人懸紅十萬嗰張相嗰個絲打

唔係一早知架啦咩佢2個一齊
無咩問題啊

好好笑見到佢啲story就諗到佢背後好撚炆個樣
日日都更年期咁

個自爆gigi都幾多仇家下喎啲mk妹關係複雜到

仲要自爆

咁都搵到

同埋佢有以前yaki串柒柒嗰種feel

佢地之前好似好鬼friend 見到ig有po合照
但係呢個gigi係乜水

呢啲mk妹自己搞掂啲私怨啦 唔好上黎嘈住晒 廢事陣間又推爆post

屌睇咗段副歌了
真係搞唔撚掂 可摸耳唔好咁有自信

所以佢post咗個咁嘅story

右

上面講起soheeheeee 佢之前想做YouTuber
有排成日話不如拍片講下佢點減肥 係咁喺IG試水溫
點知有人爆佢初中就同師兄扑嘢 又比人放佢以前啲柒相 又比人揭穿佢假波 就收哂皮

我哋成班仔成日都笑佢假狗
個個都覺得佢好樣衰 點知喺連登做咗大波女神

又係名校圈出名嗰啲
以前讀真道 宜加喺英國讀書
佢話自己有情緒病 所以嗰陣同lcw friend有部分係因為大家都有病 對比落lcw度就係有錢人
佢嘅衣著同化妝風格都非常特別 一般人carry唔嚟

不能只有我受害瘋狂fing頭同fing身 唔夠氣唱到斷氣咁佢自信唱得好好個樣歡係頂唔緊

點解唔同樣

大奶奶呢？

對眼一定整過

我之前睇佢去非洲個d片已經有少少覺得
開頭以為係自己錯覺
原來好多人都覺得

結婚仲結得耐過蝦乾
唔講以為再嫁

慎入

嚇撚死邊個呀想

兩個不相伯仲啦

香香眼距近得濟成日都覺得好怪

覺得佢本身個樣其實唔差 依家越搞越奇怪 可能係我唔識欣賞

Gigi lau唔係讀真道 佢讀培正架之前

完全覺得係你自己po自己上嚟嘅
成篇嘢都明顯讚緊佢
又性格好好 又話佢成日俾人呃曲線話佢天真
又話個胸有C去反駁上面張平胸相
仲要讚佢有啲樣
我就未見過有人憎一個人會讚到佢咁

仲有佢都係打開5p字

好想推翻佢個鼻上去

黑警家屬真係好黑心
以前好鐘意佢，但發現佢份人越嚟越假
同呀哥係黑警即刻un哂佢
講政治野就避重就輕，話佢無出聲即刻先係片輕輕講2句
話唔定心入面覺得自己好磨菇，你班仆街黃絲

好尷尬一個自信女齊分享既post就自爆左啲人出黎

咁我撈亂咗總之白旗袍嗰間

培道？

哩條女隔離po講野佢扑野片流出
「我而家好淫呀」

好柒呀米奇

ou附近嗰間

真人得米五 叫自己做米八米奇
真係好想高

有冇人知佢住邊

我反而睇完絲打講先去睇佢條片
成條片聽得最多係佢講唔好意思 辛苦哂 同多謝喎
同埋見到佢都真係做到個人幾崩潰咁
真係睇唔到佢有幾無禮貌

呢排連登係咪興自爆自貼

我都係...
難聽仲要做作先難頂

諗起maggie 放心啦米八米奇 啲人好快會唔記得你啲柒野 好似maggie咁都係笑左一個post姐 但下次唔好再咁傻豬豬啦

Gigi培正架 白色裙 有幾條藍紅帶係個領度

但係呢句有心冇力果條無

歐陽白露同馮葆琪三鳩
真係一樣咁撚仆街

藍絲同呢啲扮黃嘅警甲家屬賤婦
都唔可以放過

黑警死全家

點睇得岀佢自爆咗
啲相好似冇野show到

唔好屌咁大力

其中一張右下角ig icon

吉列戰士改名170米妮靚抽

唔該絲打

仲要幫個男人係電話度叫佢老婆唔好嬲

真 咁能勁hack到ig

好似拎住粒鼻屎

讀名校都咁mk

痴線西啲絲打真係神探黎請受小妹一拜

最好笑佢起 我我我 絲打底
再自爆 比法國cherie知道佢出賣佢

Btw痴線西真係私怨撚同打手集中地 各位會員請保持驚覺

Btw條肥婆真係好撚柒又第幾個係到自爆

改名笑鳩佢
依家改翻啦

果個post勁多都係私怨撚

齊來找相同呢個遊戲真係好好玩

hello其實我本身唔識你㗎上面你自爆先睇你ig，想同你講你好似小學三年級，裝假狗咁大個波好似唔係幾match你個未發育樣 建議你都係..算吧啦

邊個maggie
我諗起franka pkj 同呃nes

究竟想行咩路線..

米八米奇 最舊嗰個post打左句藍球撚 唔通就係講佢條仔yyp？

被害妄想症？作有friend hack自己ig 再偷自己啲大波相上嚟？

米奇 乜你男朋友唔想搞你咩？

調景嶺都會站

點啊米奇

mon po西

真其實你個樣真係差啲 啲行為又on9當有型 小妹妹不如認真讀書好過上黎吹奏自己啦
痴線西會記得你同定期cap你啲on9野上黎笑架喇 你咁有心提供花生比我地食 暫時可以退下

農民工

好正，好心想扮就做足啲

cls真係會mon post

Youtuber Maggie Wong

唔打5P字咪好囉 米奇

啲人好撚慘條友好似成日都半夜三間喺度唱歌

幾乎每兩到三個po就有自爆睇 真係好正

最近班mk妹好撚鍾意上黎吹奏自己/唱衰人 阻撚住晒我地正常討論 好憐咪撚再係到阻住晒 博比人狙擊？

佢Ig係咩

建議佢下次咁樣會fashionable啲

好多個都mon

唱都唔係好大問題 難聽先攞命

Mon到咁實仲想扮無辜呃nes二世塊面皮厚到

不嬲都話佢地好鍾意擺私怨上黎/上黎吹奏自己架啦

好似del埋

人地private 唔係public架喎
比自己睇 冇預過比你睇
個ac係人地既..公道啲講句
佢唔著衫擺裸照都得啦 你理鳩得人
你自己hack入去偷睇人啲野喎而家...

Mon到咁實

隔離啲人應該好撚想搬走

Gigisuccries

Gigisuscries 先啱

算啦 已經柒到冇眼睇 返屋企等消息啦

係分居啦 佢話比對仔女見佢地老豆都係好事 咁佢有時間refresh herself 姐係佢無一齊見Tim啦

佢好似真係有簽經理人
佢九月post咗張相

媽呀好柒呀
樣柒 細波唔會有人笑你
但你扮大波仲要自推嗰下先好笑呀嘛

哇屌 該名會員回應下 你係「米」佢本人呀

諗諗下當年大爺都成日上黎吹奏自己 笑死我 呢班人基本上大部分都係想不勞而獲 賺啲easy money 真係顯得個人特別cheap

由佢把口講我真係信架 因為佢哋以前真係好熟

法國cherie話佢媽做雞真定假見佢屋企好似都幾有錢 好多名牌

雪姨停經未可唔可以唔好搞啲咁重口嘅野

佢重叫個男仔幫佢除bra

我唔知點解自己會差過佢

你講野都幾自戀下 咁嘅樣以為全世界都係妒忌緊你
得閒買多幾塊鏡照下啦 氣質又無又黃黃黑黑咁

以前咪好地地...依家真係...

絲打好勁 米八米奇個男朋友係yyp 法國Cherie又係yyp個ex 佢對法國Cherie有興趣都正常

佢真係好似郭政鴻

行山又係咁 督完同事灰自爆埋

終於聽左
好認真咁聽
真係好難聽
哪來的自信⋯⋯

唔知佢乜水
淨係知你有病
人地性格好都得罪你
蠢咪蠢在有着你呢啲fd
相又唔係po比你睇
Hack 完仲要光明正大攞呢講
擺明羨慕 妒忌 恨
到宜家都唔知點解自己差過佢
因為你心地差 性格差 黑心囉

仲要個頭好似成日都唔梳咁 成pat嘢
係女人都知佢係攝pad扮大波

絲打追一追返啲post先

之前米奇仲幫雲西朋友護航 米奇=波仔朋友=雲西識？
所以好多道德撚可能都係當事人朋友

呢個就係你哋講嘅米八米奇？

先唔好講佢自爆有幾柒先，其實有時唔明點解咁嘅樣都可以做 kol 一來唔明佢哋自信邊度黎，二來唔明點解有人會follow佢哋

其實咁多位痴線西 public 咗個 instagram 都可以成為 KOL

仲有俗人已經黑 再查到個咀血盤大口咁真係小驚嚇

波仔識米奇啦 好似同一間中學 見到波仔有係佢ig comment

Btw希望過一排唔洗再討論呢啲𡃁妹𡃁仔 好心佢地自己開post咪撚係到阻止住晒啦屌 唔怪知之前睇左十幾版都無個識

雲西生日佢兩個都有去 姐係大家都識

我見到Mirror 既Tiger Edan，仲有boris 都有follow佢，好想知道條女咩背景

仲以為我老啦，又米八又米奇sohehehehehehe，仲有個雲西
原來成班中學雞上嚟取暖，attention seekers

米奇同雲西係識架

哦~原來同俾人鬧嘅雲西朋友都識 唔怪得知道德撚上身

咁啱米奇啲打字習慣再次同soheeheee一樣

之前從未聽過soheeheee
係見米奇吹奏到咁勁先睇下

就黎可以企係到含⋯⋯

係，原本都真係唔係幾識呢幾條友，一睇又係啲未發育 日日去旺中浦個啲妹妹仔咁 以為自己返咗去以前3男2女個啲年代 會員自貼區

即係其實全部呢度人都係互相識㗎啦
貴圈真亂
全部都係mk仔女 不過佢哋啲花生又真係幾好笑

D字睇到個人好炆 對比下原來spoon都唔係咁黑人憎
比佢地撚左咁撚多個po dllm私怨撚 今日起日日report你個ig ac

仲要有三個自爆過 雲西 小丑fish
Sohee米奇 Gigi追擊假波撚（私家雞皇后)

就算冇證據我睇完第一感覺都係打手 一開始見咁多人信覺得自己好似少數人咁

波仔管好你條女同你班frd啦 煩得滯嘅話 你地都無咩好處

Mk圈子

Asso ive圈子
家姐讀過u個圈子真係無咁撚on9 其他仲讀緊中學嘅妹妹真係努力啲讀書 有版你睇 onlun79到

應該係因為佢間舖 manhoodhk

你咪買連登卡個個絲打

間鋪黃店黎 比佢影衰晒

咁你都認得

啱啱睇完

之前上過去睇，個女仔同相好唔同一開始都認佢唔到

柒到喊

個ohkoreabeauty oyan同雪姨之前力谷既清新機
原來仲落埋廣告

頂你啦
仲hashtag埋武漢肺炎 消毒
K Kwong都話UV殺菌冇用的
呢兩條友要呃人呃幾耐

雪姨幾時收皮

上面嗰堆mk我全部都係因為睇痴線西先知佢地存在

鬧人老母做雞都幾仆街

UV殺菌有機會得
但對武漢肺炎係唔會有用 病毒點殺啊on9
佢哋真係當啲妹妹仔水魚咁呃

我覺得佢依家好索

小數可以Carry到呢個style嘅女女

好多好耐之前佢同merry so互屌

推！！！！

*好似

追po追到手軟

Gigi有家底老母點會係雞

可能佢老母真係雞呢
有錢佬叫雞沉船

Gigi自爆左喺隔離pose 而且之前gigi同cherie幾熟

gigi以前讀培正

呢個世界上有得調音不過如果佢做live一定露餡 可能佢都唔介意啦橫掂佢咁有自信

我都想fc 做雞做到咁撚有錢

係咪覺得幾個人係到問條仔幾時屌自己好型

佢住名城好似連天台？
真係有錢嘅

佢而家個綠色頭不了
黑色眉上都靚

佢都無品開 唔奇

或者其實可能唔係話緊gigi???

上面好明顯就係本人嚟
影到張扮大波嘅相就即刻po上嚟

但係會員編號都出埋

你點知佢張wallpaper係咩？

痴心妄想
又錯字又講到1999咁
之前仲寫咩媛說扮文學少女覺唔覺得尷尬

痴撚線 差唔多日日有人自爆
不如你哋喺連登相認啦
反正你哋都識嘅

個gigi走上黎唱人 咪仲冇品過法國cherie
話晒都frd過 反轉豬肚就係屎
佢講啲野都信唔過

雖然我好賤
但我都想講一句
佢仲樣衰過阿凡達

依種好有自信有自己風格既女仔幾charm

佢好似係boris中同都幾fd個隻
一開始boris拍youtube都有客串下
個陣boris又多妹妹仔鐘意
自然帶協埋條女
頂 一開始都以為條女大波瘦低
好彩有痴線西嘅存在先知條女咩料

佢仲要幫小學生補習

人地話哂都做過私補老師
雖然中學未畢業冇考過dse
仲要落過仔 又同條仔吞兄食弟
但人地假假地都係法國cherie黎
唔準你咁話我媛

重話讀到中學教小學好正常

其實佢有咁差咩點解個個都唔鐘意佢

咁你講下佢有咩好？

啲妹妹仔喺ig好崇拜佢覺得佢冇包袱夠直接嗎好似

仲有大波

木咗個咀係咪以為冇人會認得佢

有少少似牛油果塊面乸埋一舊咁

之前都有follow佢 不過自從衝入立法會個日 佢影住個電視 po ig story 話咩 sorry I don’t stand for this 我就即刻un左 不過佢好似好快就del左

有無人睇左 ICU 最新條片？
佢同意大利佬最後有無一齊？定純粹SP?

佢講緊唔識個個女仔係指邊個?

好心啦幾多歲重玩呢啲

我我我 絲打

唔好意思唔係好明 可唔可以解釋下前文後理

啱啱追咗post 明啦唔該晒

事源有個叫我我我嘅絲打開咗個pose 叫IG自信女齊分享 跟住被懷疑係私怨po po左Gigi 個frd上去 跟住gigi就起左個位絲打底 跟手自爆埋 法國cherie 見到發現佢就係一直係痴線西爆cherie料個位絲打 而法國cherie同gigi之前又好熟

好撚亂不停有人自爆

究竟係人嘅問題定時代唔同
點解而家好似幾多女仔都咁cheap
成日做埋d核突上博上位就算放上網俾人公審都仲可以好自豪覺得自己成名

完全冇睇過佢啲片
咪又係標題黨

愈hardsell既野就覺得愈伏

離題但係點解會叫法國cherie

啱吖 之前仲要屌9人哋judge佢消費藍店
口口聲聲話自己黃？！

剛剛睇完
救命，好難聽

佢話自己個英文名係法文

調音 > autotune
露餡 > 穿煲

屌你老母 越追post越撚忟
一起身見推咗十幾版 原來又係講個幾條mk妹
呢啲呃人kol又唔撚追擊
咁撚鍾意討論mk妹出去開post講你地既私怨啦
上黎痴線西自爆好撚威呀？想人幫你追擊mk妹呀？
啲mk妹出個story都要擺上黎做乜撚野
根本你地全部都係個班00 mk圈子
幾時肯追擊返呃人假面藍絲既kol而唔係mk妹
上幾個post開始就講呢班Mk真係好撚柒煩

睇左十幾版，飛post 飛到手軟

咁佢的確係無教養嘅😹開口埋口就屌人老母

agger！我覺得佢應該幾好相處

上個post已經係咁

佢同嗰隻癲雞lcw都係讀過兆基ga ma

就算人哋阿媽係雞又點？at least人哋睇落有教養同貴氣
唔似隻癲雞lcw一日到黑喺度扮蟹晒呢樣嗰樣

呢度係食花生既地方 你鍾意擺咩kol上黎都得架 幾時咁一言堂一定要人做乜做乜 我就覺得啲mk是非好好笑囉 當然追擊藍絲都要 之前有個絲打dm oyan咩事勢仲去美國玩 又係live屌jade 想問你又睇唔睇到呢 同埋呢個po睇得既都係痴線西 我唔覺得係到追擊有咩效用 你鍾意咪自己出去開post 同埋你地講黎講去都icu扮abc 蝦乾點扮知性 崠個女幾柒 唔通我又屌你咩 唔啱睇咪飛囉 一係你咁唔滿意使唔使分返00後同非00後痴線西兩個po啊後生係原罪

唔係啊 佢係培正讀完f3之後就去咗英國啦 冇讀過兆基

其實我覺得佢幾型

知唔知咩叫先撩者賤？你老母比人話 你忍唔忍？

原來呢啲mk妹係kol
由舊登痴線西睇到呢家都唔會好似而家咁講mk妹講足幾個post
你話係live屌jade 個陣中大打緊我有去佢啲post留言屌柒佢啦 仲問我睇唔睇到

唔係gigi上黎唱人先咩？

希望下個post唔再係呢堆唔知乜水嘅𡃁妹

一陣又有人話呢到咩人都講得架啦
唔係kol都擺上黎討論 又話咩後生係原罪

認同
你唔想知00後mk圈子嘅人你咪飛哂佢
然後直接睇返你地啲8、90後圈子嘅icu崠個啲囉
你明明可以飛哂啲你唔想睇嘅mk妹
係要搵交黎嘈
講到00後痴線西個啲8婆野就冇價值、好煩咁
你地8、90後啲痴線西想講咩人都得
將心比心啦 咪當認識下新事物、新人物
同我地00後一齊互相交流吓囉
冇可能逼人地永遠停留喺你哋嘅年代

想多d人follow做kol掛 而家d女為岀名唔介紹臭朵

成班係度小朋友齊打交

認真一問 除咗流出條女間唔時見佢接kol job
其他mk妹圍威喂都係Kol?

嗰堆𡃁妹其實連kol都唔係 睇成堆私怨撚推post自爆真係好辛苦

唔明班mk妹有咩嘢好討論
佢哋ig又唔係好多followers 佢哋又唔係拍片嗰啲
其實冇乜討論價值
利申: 有留意過上面班mk妹 但對佢哋完全冇興趣

我提出黎都係想人focus返係啲真而呃人既kol
點知俾人屌返話呢到咩人都講得 仲話呢到追擊無用
上面講雪姨部殺菌機既絲打都無人理佢啦 個個都淨係討論mk妹

係

咪揾嗰幾個mk妹就代表00後圈子啦
好失禮吓喎

00後都唔識嗰啲mk妹

同感

但都放左上連登 又無野証明到佢係清白 唔通係story 9up兩句就當無事

開個私怨西比佢地啦 民到無人想知你地啲野

其實我都唔想追擊00後mk妹 阻到大家
但佢地自爆得太好笑而且一日有兩單先有咁多頁
大家可以開其他話題繼續講

無計啦痴線西係80 90後開 當然係討論返果班kol 你有種咪出去開返個post係討論你班00後mk妹lo

又要擺上黎 參與下討論就話埋我老母做雞

Block左幾個想討論mk妹嘅會員 希望可以睇少啲呢啲on9野

唔關年紀事喎，私怨同public figure係兩樣嘢
起碼要有接sponsor、做代言賣廣告、同公眾利益有關，唔係我唔願意認識新人，而係呢啲人都唔關事。
同埋可能我條道德底線set得高啲，你憎你身邊的人咪私底下笑囉，cap埋圖放上internet 係一世的。

真心問班PR係唸緊咩 點解好似咩人都係KOL咁 2000個followers都冇都可以係KOL

睇咗Gigi ig story 佢一句都無鬧返人轉頭
唔似得啲mk妺 發晒難渣
郁啲就話人老母做雞
真係有無教養嘅分別

其實近幾個post都有人講過呢啲mk妹唔係kol，討論黎都無價值，完全係佢地圈子既私怨，本身痴線西就係追擊啲賣廣告唔利伸，呃人，甚至係藍絲既kol/youtuber/公眾人物，但硬係有班人話咁係唔願識新人，大佬呢班人只係多人follow既mk妹咋，mk妹識黎威啲架？

啲Mk妹緊係唔會代表我哋00後圈子啦
但有陣笑鳩下佢地啲法國cherie、自爆個啲都唔比？？
痴線西多8、90後就唔比笑下00後啲mk妹？
大佬啊 有陣笑得多icu崠都會厭啦
你啲口吻都成個小學雞咁啦
咩有種出去開00後嘅post
我廢事又嘈埋啲無謂野
同埋 我地都係有陣笑下mk妹啲柒野姐
最主要都係追擊啲大人物蝦乾icu個啲架啦

Block晒佢地 等佢地自己討論飽佢啦

一言堂咩 痴線西本來都係想傾下八卦野 我夠唔係00後 但講真山東本身我都唔識 人地嗰女都唔知有乜好笑 但都會加入討論 因為呢啲係討論區 咁班mk妹我都唔識 咁睇完又真係幾好笑 咪又討論下 咁不如你地學anita開個fb group？

咁當然有自由追擊啦，連登咁大，你隨時可以開topic
但唔係呢度囉，因為離咗題
同埋唔使自我矮化既，再重申同年紀無關，亦冇人係大人物(我驚蝦乾會自high)

都話成班私怨撚 講兩句話唔想知又話後生是原罪 想講我細細個追痴線西都係跟人討論大佬b 水魚同qq

應該係鼻毛

唔係話要搞分化唔比討論00後kol係呢班mk連kol都唔係 極其量只係多少少人follow嘅人 講幾個post內容都係呢個自爆果個鬧人

佢唱之前係咁fing嗰幾野完全feel到佢覺得自己好靚

呢啲係自己喺spreadit申請賣廣告 一個post有幾十蚊百幾蚊執

你話波仔娃妹我都算啦都叫拍youtube有賣下廣告 mk妹早結婚爭人條仔落仔果啲我真係唔想知

其實我唔多明bob叔錯乜

見上面有絲打講okb賣uv殺菌機
佢又講到有晒證書又攞獎 但我google完唔係好搵到
咁我就去cm問佢啦
佢就dm返我

同埋講左十次 mk係咁 爛口比人搞大左個肚早結婚都唔知有咩討論價值

Oyan有林鄭嗰種好打得既不良感覺
即係一早預咗有人問佢咁
我覺得做生意咪做生意囉，但唔使sell自己黃同埋幾咁有良心
有良心嘅話你就唔會用高價賣低質韓衫啦

見到上面有人話痴線西不嬲都係用嚟傾八婆野
但我想講其實痴線西以前係for狙擊啲呃人仆街youtuber (eg yaki教人100度滾水碌con，小花sponsor扮自購嗰啲）
詳情可以睇返痴線西個youtube channel

希望大家可以保持討論質素，唔好比人覺得痴線西係一班mk私怨八婆，super

話痴線西係傾八婆野個班應該係新加入
以為俾痴線西討論就會出名
唔怪得咁多人講啲mk妹 因為講個班都係mk嚟

原來講人地嗰女 笑鳩蝦乾好有素質 對唔住我由3x已經加入 你話班mk妹係無乜意義我都明既 但你話而家到底係傾八婆野定狙擊呢 我有保留

我講得唔清楚啦～個以前係講緊高登嗰時既痴線西

依家嗰啲係病菌喎
佢攞晒證書但都證明唔到可以殺武漢肺炎
tag埋武漢肺炎做乜鳩

最尾嗰支成支vibrator咁

咩叫素質？大陸term唔識

咁咪無良囉，發國難財，刻意誤導消費者

你回緊一個比我block嘅會員 無估錯佢應該好想討論mk妹

3x加入咁早呀
我舊登加入喎

佢話自己雖然中學都都未grade 但英文好叻㗎

真係真係唔想再睇啲mk八婆
就算追擊spoon抄人個時都有質素好多
不過係收唔到佢皮

其實想討論mk妹不如額外開返個po討論班famj啦
分返開kol同famj

咁又唔係要鬥老

有人話呢度唔係講八婆野喎 以前舊登就真係狙擊啲beauty beggar既 但係呢度笑下人隻腳黑 笑人肥abc又叫狙擊人其實我就睇咩都冇所謂 睇之前狙擊三家姐 或者笑屎盤啲fashion 睇雲西扮唒蟹嗰啲 我都覺得幾好笑睇呢個post都係圍爐做下八婆 唔明點解係要限人講邊個 如果真係冇人識 自然冇人覆架啦 有人覆咪一齊笑下

利申:舊登開始追 唔係又話我新入黎

話痴線西本身係傾八卦野真係黑人問號

唔係話想討論mk妹 只係想講返其實而家我哋的確係傾八婆野

無話鬥老 我都係20頭 但見個位絲打話3x已經加入 講到好早咁 咪咁應佢囉

呢排講個幾個真係冇個識
完全冇興趣 飛到手軟

咁我既意思係 睇咗咁耐 有一半時間都係八婆野 咁狙擊一定有既 好似三家姐咁 但唔好講到呢啲唔係講八婆野囉

痴線西由舊登開始都係講kol 咁你講Kol八婆野無問題
但問題而家講幾個post都係啲唔係kol又唔係賣廣告 只係多人follow既Mk妹囉

其實咩係Famj

我Skip哂

雲西嗰啲我全部飛哂skip哂講佢啲嘢算

Famous jj

其實有D說話唔可以亂咁講。
沙士對香港人造成既傷害真係好大。
6號作為一個香港人，得亦相信沙士個陣作都唔細啦，仲應該記得當時既慘況。唔應該無經思考就講出口。

我冇資格講話邊個值唔值得講
呢個話題經常都出現
然後就會有人話加乜嘢版規
又會話點解講呢個得 講果個又唔得

但係問心我都係鍾意上面絲打講以前係捉啲KOL/youtuber公關災難 就好似暗星新年嘈到比人投訴咁以前捉佢地啲柒嘢真係好多花生食，仲要放埋上痴線西ig廣傳得好勁

jj係咩意思
利伸我00都唔識

一排無追爆咗咁多個post

因為討論極都係啲mk妹同佢地上黎自爆

依加嗰隻係病毒 佢一味話殺菌濾菌
根本就消唔到毒 咁有咩用
講到自己因為疫情嚴重先拎出嚟賣

又就快爆post快到

佢啲衫嘅質地摸上手同旺中嗰啲一樣
但係貴成10倍

你又知

條女好柒

X2
好過睇班mk妹圍爐
飛Post飛到喊 名都未見過
當呢個post私怨借刀神器咩

我啲表達能力真係⋯會改善

應該係指出名嘅人？
我見有個Ig叫咩Famj secret 成班都係初中生

又係華英? 家姐個間?

咪係不如mk圈個班出去另外開post玩啦
真係一個都唔識喎，kol都算唔上

就黎又爆post

飛post飛到手軟

呢個靚女YouTuber 真係好撚正 賣啲嘢都好撚吸引

比起mk妹我更加唔想睇到痴線西喺到嘈交
仲悶過mk妹借刀自爆

點解到處到有佢嘅踪影⋯乜都心心人

Agger...

已經諗到班mk圍威喂喺度講：喂你上咗痴線西喎 出哂名啦
btw討論咩自爆起底果啲所謂名人嘅其實可以另外開一個post 好似之前老泥同屎盤咁你地又傾得舒服 又唔使阻住啲唔識佢地嘅痴線西繼續討論

上幾個post起碼有啲都係KOL 雖然得萬幾個followers
但今次真係一個都無CLS

Boris同佢係中學同學

尼尼尼 米米米 咁又代表係我丫
有冇咁撚兒戲丫 我要自爆等今日？
你地啲痴線西 真係痴撚線
網上講兩句就當自己神探

係丫 我同佢一樣又打個「丫」
咁係米我尼丫？

係 mmm 珍姐 屎盤都有自己post
唔該上面班人開個Post俾班Mk妹係個Post圍爐啦

( Show Blocked User - 吊你老豆縮堆一舊 )

覆佢個個都On 7 9

間舖佢開？

丫你老母臭西咩
要丫返屋企同你條仔係床上面丫啦撚屌

為未來幾期嘅限定好友舖路

佢以前好靚架

12.5%係點計出黎？

係未來幾期Spoon嘅style

佢好撚煩呀 根本就藍屍黎

呢句係免死金牌黎架

邊個po 可以可以俾link thanks 絲打

八分一咪12.5

應該唔關表達能力事 係咪睇得太多支那片 支那term黎

無睇支那野⋯

雖然佢地開po都無人會睇

即係太婆太公嗰代？我都係混血㗎，我祖先係亞當夏娃

的確無用
但又的確呃到一班無知妹豬
盲粉睇清楚未呢部19機係濾唔到病毒 武漢肺炎係由病毒引起 所以呢部機係無撚用架！

香港首個黃藍Yotuber資料庫上線啦！

除咗jade 同埋liz仲有啲咩可以加
Liz啲人又話佢係黃

頂 笑咗

又就黎1001 記得要擺埋新post條link過黎呢邊先呀

個男仔係咪微辣個個？